有冇人係親身經歷過醫學奇蹟？

好多病其實主流醫學都冇辦法根治
成日有以訛傳訛咁聽返嚟話XXX療法可以醫到某d病
我想問有冇人係親身體會過？
由全世界都話你個病冇得醫
到有日遇到d「神醫」
最後醫得返好你咁
eg 漸凍人、白血病、肌萎、愛滋，etc

點都醫唔到啊Jose㗎喎

我都知
Joe仔On9冇藥醫

創傷弧菌，俗稱食肉菌，是一種常活於和暖海水的細菌。若傷口接觸海水，或進食被該細菌污染的食物，可引致感染，即壞死性筋膜炎。

基本上一感染左，就一定要切，乜野即時洗傷口消毒都冇用，只係切多定係切少。呢隻仆街網菌會如果及時去醫院檢查，可能切舊受感染既肉出黎就冇事，但如果等佢十幾個鐘都唔理，基本上一定要截肢。順帶一提，感染後嘅死亡率係30%。

咁就講番我嘅故事啦，幾年前我同班fd去沙灘游水，其中一個女仔原本都冇傷口，但上岸時跌親，跪左一跪落舊石度擦損左，咁就即時洗傷口再消毒貼膠布啦，之後佢都冇再落水，玩完大家番歸。

點知第二朝佢隻腳已經腫到上膝頭，即時去睇醫生，入左ICU，醫生話一定要切，如果唔係會死，佢死都唔肯，果佢家人呀男朋友呀同我地就去勸佢切，果陣佢喊到呼天搶地咁款，真係好心up 我諗唔到講咩好，醒起佢男朋友係信耶穌，就同佢講話係神嘅考驗，神閉背你一道門，必為你開一扇窗，點知佢喊得仲犀利，最後佢男朋友同佢講話無論佢變成點都好，都唔會離開佢，咁終於勸服佢去做截肢

無啦啦冇左隻腳要坐一世輪椅，佢由原本陽光女孩變到好消極，原本讀梗year3退左學，收埋自己係屋企，直到有日佢男朋友捉佢落街一齊番教會做見證，得到教會弟兄姊妹嘅祝福，漸漸地由男朋友捉佢落去變成自己落去

番左教會之後，佢成個人都渙然一新，比出事之前更加開朗，係神嘅見證下同男朋友結婚，仲一齊做埋傳道人，向教友分享神嘅恩典，通過小小一個考驗，就可以令一個對上旁反感嘅人變得依賴上帝，你地話上帝係咪好偉大

我都聽過個CASE同你一樣,不過男友信佛,帶女友去學佛,其餘大同小異

世界邊有咁多奇蹟

救命
又係呢篇野

哦